一人一首岩busking 既歌

我先
Coldplay - Yellow

乞食就乞食，bus乜野king

你老母比狗屌

你想做隻狗咩 ？

教埋你答啦
下次直接講 你想屌咩？

婉轉啲好

你嗰個太直接